早晨，香港

廢老又睇片開哂喇叭
好正

住邊區?

原來係廢賓

特區

LM